食了剛畢業的護士妹妹，然後愛上了她 [少甜]

Lm

見咁冷清，幫你推一下

一鳩打死你,文都冇就學人開post 寫甜故

留錯post，sor9